왜 또?
형아가 때렸어요.
내가 언제? 니가 먼저 때렸잖아.
 나 좀살자 나좀.
니들까지 보태냐? 조용히 못해?
왜들 쌈박질이야 왜? 형제끼리 싸우면 못써.
아빠랑 큰아부지도 쌈하잖아요.
뭐?
할머니, 기차하고 타조하고 달리면 어디로 가요?
 어디로 가긴? 부산으로 가지.
타조가 부산으로 가요?
이것들이 쓸데없이, 할머리 놀릴려고 일부러 그런거지? 학원 안가?
야 이놈들아, 책가방 갖구 가야지.
할머니, 여기 알림장대로 준비물 준비해주세요. 
